有無人知油塘發生咩事？

大本型果邊好似有後生同班呀伯嘈起上黎

推

好似有人整連儂牆比廢老屌？我見有後生仔拎住紙皮

推到有手足幫拖

好似有連儂牆 跟住好多廢老圍屌

散水了 班手足唔夠人 班廢老撩交打

死廢老

？

油塘深藍好難攪 ga
多長者, 隔離仲有紀律部隊宿舍

係油塘咁多廢老既地方貼等同自殺

班廢老撩交打 好彩有個中年男人幫班後生屌7廢老唔好郁手郁腳

班廢老而家去返晒捉旗

前幾日見到有人貼過 不過領展鯉魚門一定拆你

油塘無咩地方適合搞連儂牆